毒撚秒回(118)

還是 愛我別 走

請體恤彼此一般孤單
這給你試愛無需奉還
就算我在必須不需之間
誰怪你抱著去揀

ｙｅｓ ＭＥ

西西

這給你試愛無需奉還

蕉！

差啲就CTRL+ENTER到LAG機

菊花蕉

醜仔

u back

唔夠我快。。。

想靜下了 有事pm me

呢個社會
自食其力係錯
讀唔到書出黎學師學手藝 反而比人笑

ＰＭＥＤ

pmed

我已lag

呀哪抄９我

好

明白了

係佢話我回覆速度太快

唔會啦 咁先好 好過廢青讀唔到做三失
好羨慕人好似你咁學一門手藝

唔理佢喇 要ＭＯＮ ＰＯ

真係笑左

。。。我都係 咁岩嘅

最多4個 中學個時...
而加最多3個 間中

我真係容易比人skip

灰ED
見住自己個CM係1000

hi！

這是常識吧。。

好孩子

唔知點解笑左

ＧＯＯＤ ＢＯＹ

不知幾想讀ive

...

我見到你呢句都唔知點解笑左

打算沖涼溫書算了

偷偷地OR WHAT?

客套說話 啲眼神 說話
睇又睇得多 聽都聽得多
係後面 讚定踩明啦
老實講我啲朋友 真係無一個讀到書
全部做地盤揾血汗錢

你唔用我用囉！

只差一點點

好啦你加油 難得得閒

。。。

我睇到

即可以再會面

一齊玩

名為1000的悲哀

熄機先

即可以再回面

自食其力無錯 我最睇唔起係讀唔到書要灘大手問人攞錢 你無錯㗎ching 只係社會實在太功利

乞食科 ive起碼唔洗乞食

聽日我test未溫

服

嗯

..其實 真係有咁多㗎？

又幾好笑既

會 cant live

其實當你真係fd
最小肯話教英文 雖然無
但係個陣都好開心
但其實一講真係見真章 會比人笑

好準時真係
灰醜醜

做咩改我野!

咁多咩 ?

根本成件事錯撚哂
人人講一套做一套

讀完ive 讀poly 同樣命 無分別其實

咁多人..會玩..

睇緊野

錫返

估你講咩

幾時飲野

諗起都悲

有冇掛住我

幾點訓

梗係 訓教>>>all

咁中唔中

聽日可能得 或者星期五

live

我又唔介意人工 , 求其有份講出黎好聽既工就夠 , ive絕對足夠

聽日既話去邊

雖然我唔係話好了解社會 事實上都只係做咗年幾野走返去讀書 但好多人讀到書係事實 但讀唔到書搵嘅錢比讀得到書嘅人搵到嘅錢多都可以係事實 無必要因為人地嘅眼光質疑自己 我明 但 無可否認你要接受社會太多假人

炮友

照舊

笑一個吧

早已接受 只係
唉
其實工作無乜壓力 係對人先大壓力
最慘既係 工作環境有壓力 屋企都有
仲要有話說不得 無人會明

我f5甩左 有無人見過

又得 咁我聽日唔上 做功課算

其實真係唔知點開頭教 唔係有心唔教sor
笑乜 有乜好笑 我真係無睇低過你 我老豆都做水務署 好辛苦我明
咁佢讀書唔叻咪靠看己對養大個女
行行有唔同既辛苦
你有你既難堪 大家就算背景好過你少少 但大家唔係都一樣努力咁過日子咩？

點睇兔仔牙

真係唱
呢個post啲人好癲啊

多謝 Mr.B

一點半好不？

我介意人工

可以星期五 因為我聽日要去男神間cafe 可能趕唔到出嚟

又飲野又唱k
好撚野

佢飛走左

為左我呀爸同條家 自己差人十幾萬
又唔可以同呀媽講 一定離婚
我細佬又未出黎做野 佢又考dse 等佢揾到錢先再講
呢種壓力 有人明？

飛飛呀飛出去

JOIN YOU

點解我唔明

痴線唔撚識佢地咖

我無可能完全明白你 而且我都只係區區一個連登上嘅清 無可能明白你嘅壓力 只係希望想你知我有嘗試係你角度諗
壓力咩時候都有 學業工作做人對人家庭乜都好 捱過就好 無人明我會選擇自己收埋 如果可以亦唔介意你講出嚟同你分擔

十幾萬邊度用咁多錢？

最緊要有意義

唔知

條友入錯post呀？

有d眼花

哇..

okay me bath first u leh?

想自殺

我都覺 要驗眼

你岩岩又話出黎既
兩個人好尷尬啊

9唔88

不

算啦 我發洩下姐 唔知做乜睇到啲野
真係覺得自己為人為到自己咁辛苦做乜

擺明入黎9UP

頂唔順

唔好

諗清楚ching

點解先

ME ED
WAIT U

搵野洗下眼先

屌 一分鐘又入嚟 六索又入嚟

你地兩公婆自己搞掂啦

我全部銀行借朋友借 我呀爸外面差人一卡數銀行 我唔幫？你估下我頭家會點？

幫你

唔要你回人先用

無 但實有人有同樣情況更甚比你差 你唔將佢視咗存在嘅負擔 因為好多野遠比錢重要

87哦

家庭 學業都好大壓力

最普遍與要命的荒謬感是來自於日常生活中的機械性與無目的性。我相信這也是很多人（尤其是勞動階層）親身經歷過的真實感受。誠如卡繆指出，在日常中我們的「生活」就是：起床、乘車、工作或上課、吃飯、工作或上課、下班或下課、吃飯、睡覺；星期一、星期二、星期三、星期四、……，所有日子都按照這種機械且麻木的方式一天接一天過去。也許，有人覺得這樣四平八穩的生活也不錯，跟著這樣的模式至少不會遇到無法生存的困難，可以安安穩穩地生活，但是：

無論如何，有一天，「為什麼？」這個問題就會浮現起來。

卡繆指出，當我們企圖回應這問題，便會發現世上根本沒有客觀的人生意義，供我們發現與依循。自己來到這世上，存活至今，並沒有任何理由與意義可言。

當人發現到這個事實後，大多會選擇逃避，用工作或各種娛樂令自己分心，竭力避開它，繼續麻木生活下去。但卡繆認為，既然生存沒有意義，當一個人誠實且勇於面對這個世界與自己時，自然會詰問自己為何還要繼續存活下去。因此，卡繆深刻而凝重地指出：

只有一個哲學問題是真正嚴肅的，那就是：自殺？

面對這個人生困境，卡繆主張人們不應該自殺。但卡繆並非要我們苟且偷生，也不像一些倫理學家那樣認為自殺是不道德。他認為人不應該自殺，只因為自殺是對「荒謬」的屈服與投降。

卡繆認為，這世上雖然沒有客觀的人生意義，但人們可以通過自己的行動賦予自己生命的價值。一個人應該過著悲劇英雄式的人生，勇敢且直面地面對荒謬，以「反叛」的姿態生活；這是生命的尊嚴與價值，也是唯一可被拯救的方式。

在此，大家不要誤會，卡繆所說的「反叛」並不是一般青少年「為反而反」的叛逆態度，要了解他的「反叛」，最好的方法（之一）就是通過《薛西弗斯的神話》裡頭提到的「推石上山」故事。

繼續閱讀：
卡繆的荒謬哲學與《薛西弗斯的神話》

延伸閱讀：
在這荒謬的世界，我們都是異鄉人：卡謬的思想旅程

咁不如為多d自己 至少你仲有兄弟 你唔介意我可以做你朋友

放心啦 呢度有巴陪你

bro
但我真係唔會講了
無乜必要
總之你知道 我既生活所受既壓力同負擔比你大就得
你大個左一定要孝順屋企人

okay wait me b

收工望兩望
唉一聲
繼續搭車

擁抱
支持你

秋

唔係我地POST啲人
BTW收咁晏既

好辛苦眼淚不停流

你老豆搞咩....你都係唔想頭家散..

住邊啊你 出埋黎啦

入廁所

幫你吹隻眼

我都知
我都想好似自己班fd無壓力無負擔去玩
但我根本唔得 我知道自己處境係點
無動力 都無膽去玩 我好驚屋企出事

碌上d咪見到飲野囉

ME乖乖女不了

why

OOOPS

喊晒出黎舒服d

好近

笑了

自己都睇唔掂 真係唔知講咩好
我日日收工番屋企就係咁解 唔係攰
而係想睇住頭家

十卜 唔好忍

無必要就唔好 真係頂唔順就要講
家家有本難念的經 bro你而家辛苦 將來一定有回報
點都好 你想講我會隨時聽 我真心當你係bro 同好尊敬你

呼～～～～

捱過再玩 你人生仲有大把時間

禾火

年少輕狂
所以唔好話我唔想學
我唔係怕人地眼光說話
而係自卑

嗯 你都辛苦了 係屋企就得閒上黎9up下

我真係啞左

我都係走先

唱歌真係唯一可以舒緩到我情緒

乖乖女+1

你留 我走

交返比醜仔 我有心無力

咁咪唱多啲

我驚未到30歲就死撚左
我自己個畢錢要還到25 26歲先搞掂
自己番左2年工 草左30幾40萬 一日無

聽講你叫我我先上水
咩事

佢應該自己搞返掂 點可以叫個仔幫佢承受咁多

幫完我就走了

無 叫下睇你做緊咩姐

大家應該理性一點

邊會咁易死 捱過就好啦
撐住 加油

唉.

特登既你

恰下你

上黎講聲晚安就走了 晚安

雪子係咪訓左

撐住 我沖個涼先

從此講一聲晚安

晚安dungdung

話左冇人頂得我順
個個都走
我走咪得
都係果句
睇住雪兄啊

無所謂（普）

晚安

why say this

我知我細佬一定夠分上大學
但係無錢
我連我自己想報HD既本錢都無
見到呢到個個大學生
初頭真係覺得無野 fd姐
但後尾發覺個個都係 得我一個唔係
真係對自己係無哂信心

bath 喳我

係我留你你唔要姐

他曾說的無所謂~~~~~~

點解走呀！

其實我明 係學歷自卑依個位而言

我成日都會講 啲人讀書讀到要跳樓 其實真係明..呢啲壓力 其實9成係父母整出黎

我係無分上大學嘅衰仔
何必咁睇重 你搵緊錢分分鐘多過大家 讀到書就係勁？無人講過 完全不合理

我都唔係大學生
我唔相信知識改變命運
我只係相信自己揀條路係岩

我又俾說話醜仔聽
我真係唔死都冇用
Btw我冇唔覆

所以你要加油 你仲有機會

其實我都係好辛苦先由ive爬到大學的.....
只不過我屌多過怨....
咁錢 佢可以借政府....

其實係㗎 但係我父母無逼我都唔知係好事定壞事

揾番黎既錢 唔係比我自己 唔係比屋企
一出糧第一日 係比銀行

我父母都無逼 係我自己醒覺

而加努力向master 前進

說話易 出到黎 2個世界

我都唔知 其實好煩
點解人地係出自真開心 而我係笑到想喊？

出到黎係讀大學又點 得11000-12000

會唔會悶左啲

細個係迫 , 之後反而好本能咁去追
榮譽感同好勝心
到而加發現係一場夢所有野都係假

咁又點？始終係你嘅錢 你唔好比還錢呢樣野局限咗生活好嗎？點都好 啲錢係你辛苦賺返嚟 換個大學生套落你個情境 都係一樣 錢可能仲比你少

我細佬係無逼 自己去温書 佢一次考得差 佢喊
佢同我講 哥哥下次我要考第一番黎
結果佢真係做到 我好開心 我細佬 佢真係同我相反

諗少d 解決左當下先

我唔逼唔得㗎 以前行錯過 但而家讀返書咪又係咁

on9 game

我屋企曾經都窮過 因為一個屋企人 又買d昆狗藥 又賭錢 跟住日日係到瞓教 俾人追數就我養父應門 宜家中埋風
當時屋企差人差唔多成百萬 都係慢慢捱過 唔係同你鬥慘
係想同你講 一切都會過去

係 exact7ly

起碼你細佬識諗 淨係呢樣已經值得你感恩

屌 心血來潮

唉 錢係一樣垃圾物品

-.-

就睡哦

資本主義先係

25歲先可以完全感覺
如無意外既話

一切都會過去的 agger

人人條路都唔容易

好哦 我也差不多

你會捱過㗎bro

仲有幾年!

好on9...

- -

捱埋佢

-_-

捱過左就見到條路
利申養父靠股票 買左宜家間房同還債

我明個感覺
但我同你既困難差好遠

skip me

me really bath。。。

牙YOU SURE?

無錯 我一直睇好佢

無計啦 無資本主義唔通走共產咩

我當時讀緊慈雲山果間算名校既可立 我唔補習讀唔到
屋企人死捱爛捱 寧願大家食小D

你做到㗎bro 你細佬都係！加油加油

睇到你岩岩講啲野
再一次感受同人唔同命

希望

唔好再發夢喇[black]<3[/black]

如無意外 憑我個人收入 借既錢先得小小解決到當時困難 遲下就未知

一定會發

有野就呻 得㗎信我

下... 講咩 ?

睇住身體 我最壞就係朝早一份 夜晚一份 一個月2萬多少少 再扣返我讀lcc既錢再俾屋企人

希望啦唉 屌 痴撚線 無啦啦負面到on9
我基本上真係乜都無

你仲有你細佬

上床

無=無野可以輸 你已經比其他人更有條件捱過啦

thanks bro

我係好撚老實 讀大學唔係讀三神科=垃圾浪費時間
唔係三神不如讀ive 機電

無 身體ok既 有跑下步 小量酒放鬆下

都係既 我好多希望放係佢到

你已經比好多人堅強啦 你會捱到的

唔好學我就得 每日瞓兩個鐘 就返工 頂左三個月先知其實屋企已經冇問題

可以咁講
靠自己

你性生活好枯燥咩

我已經全盤控制屋企所入收入支出 包括欠債一切問題

你估下 我講到明乜都無

等多幾年 細佬都可以幫手 捱完就過好日子了

Thanks 幾位bro and大西
sor大西 無心發你脾氣 但我的確會自卑.

唔驚
醒左我咪係度囉

佢想考救護 希望佢得

多藍我諗佢仲未知
你要唔要考慮下同佢講

唔洗講 唔想知

見到大學生搵萬1-2 我再望一望會計 請緊既唔係大學生
而係lcc level2就夠 都萬4-6

唔啦
你好好訓教 起身先同你講

唔明你地既世界 男女都係
根本每個人都有慾望 , 係好正常
明明想要又扮哂野 , 結果所有人都係輸家
直接d爽快d咪仲好 , 怕咩醜

驚本冬唔夠訓?

OF COURSE

我等緊滿師重新同公司簽約 預計有萬3-萬5 比唔到我想要既數 我一定出去跑長散一日拎1000工仲好

要工 我可以幫你

佢唔係知咩

你唔明我好正常既
我無女生圈子完 亦唔會有叫雞呢個念頭

若談自己只有自卑屬於我

實得

咩工 討論下靚仔

咁星期五

thanks

酒店 炒夜晚 要我聽日幫你問

唔洗了 我唔做呢啲
你不如有啲咩壞左 我幫你換收番幾百蚊仲好 做番我自己本行

不過我最怕你頂唔順 瞓唔夠 我三個月已經廢左個身體

warm

呢樣我就冇了 好小壞野

唔會再番其他工了 我都識整野 仲要番呢啲

未試過俾錢 用app約或者去bar釣
乾手淨腳

ME SERIOUS

到時佢咪知

高手

I know
U DA BEST TOO

okay 唔緊 我都唔覺你發我脾氣
我難保之後唔會呻....係當睇唔到好嗎
有咩就講唔好屈住 反正都係上網
黎紅磡我真係可以請食飯的

SLEEP LA YOU GOOGOGO

唔係講笑 我真係無乜慾望 得閒打個飛機咪算

不如你黎銅鑼灣我請番你食飯

下你男人黎咖咩

見者有分

紅磡我請

女

唔知我係咪做呢行
一個人成日郁又出哂汗
會好上火

死！！

好彩無誤會

都得不過真係many people...

?

我唔識發脾氣 俾人笑綠帽都冇嬲

咁行啦 食窮佢

係我既世界冇外面咁多父權撚姐

你一直覺得我女？

下係呀 咁即係點呀....

你明唔明呀 咩叫緊火呀

好狗

笑死

跑完步都會

都係

點解會咁覺得其實

笑生

求介紹

OK我又蠢左

你咁唔公平嘅

tell me why

我哈哈哈

你... 應該冇興趣

星4

呢個我跑完步通常都即刻訓教

點解咁講

雲雲佢恰我

咩事

覺得..
咁即係點
即係點

你hahaa

where 我會叫埋濕 吹吹同哪哪

幫你爭取緊

同男友去完gym room ,
返到屋企來一發 汗味

你答咗我先

你先
我墊開底

邊個？

why not both

大西！

NOT SLEEPY住啊

有料 夜晚晚睇到呢句真係

因為.......你...講野似
唔知 傾落就覺得係女

我人好好大家有眼睇

？

點解我係最尾

講啦你!!!

你不如話佢知啦.....

咁你當我女

咁突然

屌笑左

中文 真係唔識

又del 屌

點呀我屌
咁即係點

咁好好玩

笑乜

why not
b 你幾時考

佢嬲你就死

屌....男人老狗

ok我係有飛機嘅女人

第一日已經嬲我啦

ME早出早歸D FD

20考說話

全部一齊踩銅記

而家女尊男卑

繼續潛水

乜撚野呀......................................................
有無CHING幫下我

然後你請
最多我出6你4啦

好狗牙

u 好蠢.....

聽日唔洗番學？

屌你好衰

濕濕

.......下次我幫你講

-.-
..........屌智商去咗邊

咁都好呷

same feeling

我都唔知即係男定女

fuck..how about me..

YES?

唔洗返好耐

屌都話係嫁啦呷呢d

我一直都有UNTIL YOUUUUUUUUUUUUUUUUUU

係喎dse 屌：醒唔起

吹牙

唔好咁
我想CONFIRM

諗食個lunch喳

我又冇呃佢 佢衰d

不要緊

見到我就無

No

其實有野就講 有屁就放 唔好扮撚哂野啦好嗎？

星期四LUNCH黎講呢
我返學

我覺得 佢唔會有乜野 講啦

搵好多咩 唔係唔想請 請你就話姐

嬲左

門口個邊

最多我自己比

好衰呀 就好似個個乜叉野哪哪咁

笑撚死

十卜

..........？叫我？

我自己比都冇呀 冇人預我呀

蠢到....

仲笑 FUCK

一齊

.............我肯撚定係女 完

sor ah bana b 不如全部

55555

大西都笑你 not only me

牙牙牙

女人照打

其實如果你有認真睇 你就知

唔好鬧啦

雲雲係我㗎！

鎖住你一齊訓教

屌咁我追返先

無話鬧 叫你地講姐 我睇撚左幾日
我唔出聲 真係當on9 好野

追完話我知

你訓先你聽日仲要返工

星2我唔firm

想當年你呃左我幾耐

仆街十幾頁...

okay

呢啲真係由佢自己講 我地無法插咀

咩事
雲仔唔好嬲住先

喂呀

咁一係唔好講 一係就講 玩乜撚野呀 屌你老母

好啦...

最驚你睇完都唔知

ｏｋ
聽日比我鎖番喎

你搞到我比人屌

我係hehe

唔緊要

講咗 唔好屌

屌你又惡

係囉我個個都認真watch

呢個世界真係乜撚野人都有 on9

sorry哪哪

比返你

唔知咩事

唔好嬲啦 燥底就訓下

無人當你on9

講下笑 唔緊要

其實佢真係有講你 miss左姐

淨係見到打飛機.......

我都係 做左陣功課返黎就咁

... 所以你真係睇完都未知

屌 我得星期3 5得閒
你地出

人地私隱黎
其他人唔講好正常
當事人講左你而家知左喇
係咪差比你鬧果班人一句唔好意思啊

我鬼有呃過你!!!!!!

真係唔知</3

我地早返黨都係收皮先

好好好
早抖

你同佢都打

星3 幾點

你地講成年人既野 ME不懂

無所謂啦上下網ja

一開始你知道個陣講埋d說話幾難聽
隔左一排返入黎 , 你又唔記得左
先有得傾返兩句 做乜係都要問
我唔講又係為左照顧邊個感受?

冷靜

我..好後生

咁我都屌屌你先

灰左.............

你未成年既

潛左既喂?

佢好似真係未

........................

辛苦曬多藍 你無錯的

下個月ma？

拿佢真係有講 你唔好再屌佢

DONT KNOW
HO SHY

認真呢

佢話同我same月 你asaj

雲都要放工先得？

.........死八婆

好啦 我男

惡婆你幾歲

你唔撚會係男人掛

我知唔會

未喎

就算我真係死都唔講 , So what ?
點解你覺得自己有權一定要知?
仲要用d咁既態度去怪責其他人
注意下自己講野d用字同控制情緒好唔好?

YES SAME WITH YOU

講出嚟都覺得自己on9

on9

可能我同你食左先囉
咁多人我SHY

究竟幾號 tell me

我當睇唔到

佢真係

都得 我女

我撐你

你無錯乖 佢唔開心姐 唔好嬲佢

...........

其實我原是毒撚我都shy

GUESS

2x？

今晚喺tinder到同咗個女女match，想問吓點同異性打同話題
利申A0

我驚我同你無野講

找回智商好嗎？

早啲

1x？

聽人講唔好用HI/HELLO做開頭

點解 未答我幾歲

收聲啦八婆!!!

已失蹤

.....

YES

你誤導我

我都係喎

ME 99

咩類型? btw 講心理學同星座一定冇死

聽日返中午

我都唔記得原來自己做過衰人

跪求你地聽日見到醜仔既幫我氹佢開心
厚酬

我已經老到無得再老。。。。。

開黎見我!

老西

抵你

我講你講ok？

當你老母咁

okay 佢咩事

當然

無阻我繼續潛

唉

14

我激親佢

我嬲 我留你唔要

我都後生

成日惡9老母 咁樣好咩

屌你我13

你話你係巴打

SOR 鍚返

你好好戲

留我做咩
話我浮潛

但得你一個信

好 盡求下情

家吓算係互相打咗個招呼咁
佢冇個人簡介，得兩張相

老 竟然比我搵到差一日嘅

唔駛開工咩屌

bye

CARRY

屌原來嬲我

咁你講我就信架啦 邊估到你會呃我

不過個list冇我真係hurt

不過你高過老母...

睇相有少少姐姐feel

試下讚下佢先 唔好係咁問人問題

蕉蕉好慘

謝大大

咩list

你99咩屌你
差少少你就搵到個同月同日

好hurt

咪係 個個都呃我

佢好似無乜野

SOR囉 但我都無唔記得你

SORRY啦
你咁記仇咖

佢發表得獎感言
多謝既人冇我

點解。。你會問。。。
sad無朋友同月同日 差一日都無

我無

係架 唔好得罪蕉仔

我地在心中牙

唔好唔開心 講漏姐

我都好慘

你最好

雪清我平時秒回
近排都係放飯先覆

似係燥project

我錯

你慘乜

ya蕉蕉

個個係潛水LIST黎咖清!!!!!!!!!!!!!!!

唔係講笑要訓

原來咁晏

你唔講又點知你愛呢
你愛你出聲丫嘛

做咩仲唔訓

知你唔係先問
ME IS YOUR FIRST ONE

問完一個問題 , 唔好即刻問第二個
盡量係佢個答案度搵話題

例如佢答你"我讀浸大"
咁你自己講下"聽講你地飯堂d飯有蟲....."

很想跟佢說聲加油
我咩都識架問我問我

sleep first 呀女早d訓 雲生唔好嬲啦你語氣都重左

辛苦你

唔制啊

秒回會唔會好chur嫁
女仔點睇秒回

比條八婆玩

就罰你以後要留係到秒回

吹耐咗 未有睡意

早抖BB

唔會珍惜

早抖

我出我出
求原諒

night

點解你知。。。

冇錢點出街啊

..一定唔係我

我好眼訓

潛水LIST都要?

我返八岩岩收

一齊訓

唔好係咁問我野就得

咁唔訓？

秒緊
追緊LIVE

night where 氹下佢

今次慘了

估咖囉

佢會見到你幫佢加油

冇嬲
諗諗下都幾正路

你岩呀
仲要同小雪B食飯

交比我

其實係你

喂屌又唉

又估 你次次估錯

挑你地自私

其實我知

你諗左啲咩

叫佢訓

咁即係99?

我都唔重要

我話你呀屌
唔好玩禾啦CHING

訓咗啦應該 佢會追返post㗎嘛

無 好彩唔洗早起

唔係 應該

明白，除此之外有冇咩要注意

其實我要返去練speaking

嘩你好叻呀
嘩我好蠢呀
........
唉屌

痴9線
點會呀
我淨係拜你一個

屌佢自私出
佢話唔上水可以瘋狂講佢壞話

我知

又應乜該

我聽日操READING
你幾點返去

玩下你

我掌咀

不了thanks

你地囉
無人想講佢壞話

返9 唔返了不過 懶得返 唔想聽垃圾評語

我的天空今天.....

撚有要返工

咁要點先可以引起佢問我嘢

BLOCK左你算

很灰

我都沖涼訓
比你地自私玩

唔好玩我喇小秋

咁狗嘅

但你操下都好喎

係係係

唔想操 睇臨場㗎姐 口試真係無乜信心 算了

你對佢係點先
想R水吹定點

FUCK YOU

我就訓咖喇

你都恰得我耐 屌

我乜7都無

我邊忽有恰你 仲要耐？？？？？？

我reading廢到瀨屎

想了解吓佢，睇吓有冇機會發展

追到LIVE終於
恰左成晚

有冇人唔恰我

SAME

我

鬼有

炒足咁多年 dse等1

交比巴打啦呢啲

有 我

其實岩岩係講緊咩list 有冇我份架

你話無就無!!

i win

我試過做PP U左

有
潛水LIST

攬熊囝

我無乜點知 唔想面對

我LOSE呀!!

巴打仲未回

AGGER

你話架

無巴打

係

我終於贏

又想搶人女朋友

dse真係gg

邊個POST 等我追返先

我覺得好睇你口才

..........

OH終於 OH OH OH

有能力?

👏👏👏

唔好提喇呀呀呀

我信你架

FORGOT......

ok 講其他

R損左GG

？？

有

幾時既事

你搶？

是

點解你唔話信我

點解嘅

R損左隻腳 流血ING

對方感情狀況如何

做咩r 仲要r到流血

今朝
呀好似113

兄弟既野在心中啦
女人就唔講清楚唔得

心癢

冇留意

你啱

痕 點知有個位結左焦

一時㗎咋下話？

算啦放過人地

no r啦 忍下

都損左啦 唔R

下次唔好r

巴打過兩招嚟使吓

突然好想搶

毒撚唔識講嘢
是否一世A0

我會主動講下自己野先囉 做緊咩呀 講下自己興趣又問下佢
我毒撚嚟㗎 邊識

冷靜諗清楚

唔r囉

好多人走左

乖

練囉
fail幾次就識 認真

梗係

仲未訓？

好想搶完走左去 個心好痛

係 數咗好多出嚟

靚仔大曬咩

咁樣只會3個人都傷害 唔好

好多野諗

我練極唔識

夜晚 啱嘅..

因為未發覺到衰咩姐

話時話今日推post速度係咪破左記錄

真係唔知

聖經話人地打你 你要俾埋另一邊人打
我搶人女朋友唔係應該俾埋個女朋友我咩

明明唔應該有咁多野諗

唔好亂嚟呀ching

未 都仲係5個

訓啦 訓唔洗諗

我連fail嘅機會都冇 冇異性朋友

唔洗急嘅 好似係

好快就6

都係算 冇必要去搶 鐘意果個慢慢等就好

不了 難得今晚唔眼訓

覺得係fail樣 同身材無關

識諗就了

上網就啱曬啦
你唔識佢佢唔識你
柒咪柒囉

btw同女仔傾計最忌放負

可能我已經訓咗

唔好諗咁多

屌屌

竟然係咁

好撚驚..13號了

把口>>>>>>身材=樣

what

啱呀 我又真係無所謂

樣>all

咁hea咪鬼覆

加油呀！！！

你都係 成日hea

見係你就教埋 同人傾計唔好同人講唔好諗咁多 人地會覺得你唔明佢
同我講冇所謂 但現實幫人千祈唔好咁講 分分鐘幫人變害人

千奇唔好撻q

唔係好明一樣嘢 正路嚟講 喺tinder到互like咗先可以傾計 咁正路佢都應該對我有少許興趣 咁點解佢唔會主動揾話題

定其實佢唔小心like咗我張相

反正靚仔無我份

我邊有 痴線

屌 琴日睇睇先知已經衝上160磅

今次我十卜
我有時聽到會燥 有時

樣>all牙 牙蕉

死都講夠三次我拜託你

今日比人話我講野唔直接 點睇

對唔住
唔識安慰人 淨係識陪伴

最好的朋友 有些夢 不能說出口
就不用承擔 會失去你的心痛

唔一定嘅

係咪樣靚就會有人主張搭訕

我之前skip你都係因為咁

真心 好慘

十卜 ching

見係你 我試下

LM

牙雪雪牙

你都知你成日skip我

別回首

早

還好
直唔直接都睇佢明唔明姐

哪渣

但當你退伍之後 寂寥回首

咁講嘢嘅你

ok

係咪已經變咗新名

thx十卜

做人要有希望

那麼愛遲到

會 不過唔多人會敢做 我俾人好cool既感覺
利申巴

must la

型？

知你靚仔

我次次有人主動揾我都係有求於我

邊衝出嚟

經驗話我知會咁 不過我通常講野都冇內容 唔想講錯野

ok 我接受

牙哪 人地問又唔俾人答 巧狗牙

我唔介意 有咩所謂

到時講結果你聽！

你講乜嘢

dont always 心軟
利申我都係咁</3

靈感

純粹識個朋友 唔代表係溝你

等你！！

可唔可以講吓做靚仔嘅感覺係點

邊到 屌

做成點

你唔係靚女唔有求於你搵你做咩呀 飲茶牙

我唔講了

ching ho ball

好開心 個下我覺得我唔係呀源

慢慢打字

我自卑下姐

死矮仔

言語既力量太大 好怕有日會害死人

毒撚總是善良的

擺明就柒咗

做完今日要做既野

想食蘿蔔膠

用唔慣電話啦開始

我會係死個個

人地讚你 個樣會扮冇野 實際上個心會笑

咁就乖 都希望你唔會遇到咁既情況

唔係柒喎 真心嚟架喎

我最盡都係1+2 有啲難

叻蕉

點解

十卜唔好用電話

agger

有咩技巧 我25考

屌 好撚酸

有冇免費蝦條

不嬲叻

一睇就知你扮靚仔
真靚仔聽完應該無反應 然後心諗 屌洗撚講咖咩

當吹水

信你牙

屌

都應該穩3先

唔識 我廢

當去玩咋

我同意

算

究竟關愛座幾時先會關愛埋毒撚

上床呀

有你都唔敢 雞

係 又真係幾好笑

去玩下架咋 唔洗諗咁多

首先要唔好9up 希望啦唉 我應付壓力好差

收聲喇 你係靚咩

咁讚我怕醜架

永遠係其他嘢控制我
唔係我去控制其他嘢

比心機

好笑咩

試下你控制

屌 真又好 假又好 反正我都唔知呢種感覺

因為我都唔知我講咗啲乜
真。9up

屌 same

毒撚邊有人關愛呀屌你玩我牙ching

比人感覺乾淨整齊=all la 屌

牙green

學你地講冷靜
放鬆到自己應該贏一半

冇啲品性善良嫁咩

我都排個隊揮個手

好多人係先入為主左自己一定要跟規則做野 咁既話好多時諗野都跳唔出個圈

咁又真

聽日開始做個份先難搞

放鬆唔到 我一講野就唔得 其他還好

只係容易受人影響姐

品性善良見到靚仔就張腿都唔係雞
唔去蒲唔玩交友約炮apps 邊會有免費閪

咁就有人要就好

同你一樣
組織好先講嘢

輕鬆

當初為左陪一個明知唔會等得返既人而報 你點睇

毒撚邊有人關愛呀屌你玩我牙ching[/quote］
你啱 連毒撚都會嫌棄毒撚 更何況

擔心屌屌好過喇 坐住個腦

組織完就比人搶咗個發言權

緊張又要聽人講 就會組織唔到

好撚貴
完

屌 係呀屌

我之前考啲人好禮讓
咁組快啲

咩姐

試下當自己係一個演員

咩春嘢

咁幫你唔到 我都係

難講 可能巴打你真係好靚仔

我。。生存本來就已經係。

我聽到 都駁到
不過慢慢清楚講有重點就得

屌 咁似我平時講野

仲要驚遇到豬隊友

try my best

最緊要氣勢呀ching 一入到去就大叫 其他考生就識讓 唔讓就啤住佢 啤到佢口疾

真係好撚酸

盡力

我好攰

我諗實力都會差唔多其實

無問題

人地都未驚遇到屌屌

屌...
咁你又無錯嘅唉

就當我係個傻仔

你真係好衰

所以唔洗驚 放心去
一係得一係唔得 諗咁多做乜

發現左

好緊張

我今次衰咩

最緊要你覺得值得

你當我on9 ？
雖然濕係on9

冇衰 hug

我話1min

..............比次機會你

cried

咁仲有咩好怕 試諗下你係一個同人鬧交既環境
咁你就唔會驚 好自然就會搵到野講

諗定後路就唔洗緊張
考完咩都唔好諗番去瞓教再溫第2科
咁就搞掂

佢無啦啦話我坐住個腦</3

咩呀 我有講錯咩

但 無得講粗口 講野又要有pt

無呀

其實唔值 直情唔想去

一要我講野就.. 聽日會仲緊張。。

冇講錯呀 頭先追post 你被智商壓制

咁唔好去 浪費時間

佢係有d衰

又無錯喎好似

毒撚係咁

當吹水 其實啲人唔會再見又唔識 所以是但吹水就得

咁咪得囉

唉 唉 唉

唔講粗口就得 其他冇咩所謂 諗太多冇意思
諗完你做到就唔洗坐係到考試

你啱 我盡量冷靜啦

哈 哈 哈

到時先算

..屌 你講得啱

yes u really on9

之前我會送同學去試場

最好笑考英文oral 同組有兩個笑我離題 實際上佢地兩個離題 考完仲圍爐取暖

接受下現實 心情會好啲

送我 thx

做咩話自己

trying

唔想去就唔好去嘛 唔好逼自己
留番啲時間做功課好過

異能故有我